假使當初可以為了你，忘了愛所有人

放過人，放過自己啦

真係做到咩？

放過自己，放過人啦

到底真係太鐘意佢，還是鐘意苦苦堅持嘅自己

分開手去追尋, 足可擁抱千萬人....